[cls]來玩遊戲吧動畫化決定

邊有咁靚呀d人

崩壞前係咁靚

辛辣味道

究竟邊個聲優會配呢套咁喪既野

可能又係小圓